{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034701",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10047813",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 불국사 파크유스타운"
    },
    "text": "パークユースタウンは韓国語を含む様々な言語で案内を提供しており、計39室の客室があります。 利用案内によると、全客室は禁煙区域であり、喫煙は不可能です。 客室料金は2人基準であり、追加人数に対しては1人当たり20000ウォンの料金がかかります。 払い戻し及びキャンセルポリシーは状況によって異なる場合があり、退室時間を超えた場合は追加料金が発生することがあります。 また、提携店の状況によって客室情報が変更されることがあり、騒音が過ぎた場合は退室措置が可能であり、客室物破損や盗難の場合は刑事処罰を受けることがあります。 パークユースタウンは慶州の様々な観光地に近接しており、仏国寺、ファンリダンキル、高速バスターミナル、中央市場、大陵苑、瞻星台などがおすすめされています。",
    "QA": [
        {
            "question": "パークユースタウンでは何言語で案内が提供されていますか？",
            "answer": "パークユースタウンでは韓国語を含む様々な言語で案内を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2人基準です。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対してはどのくらいの料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対しては1人当たり20000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "全客室は禁煙区域であり、喫煙は不可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルポリシーは状況によって異なります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えた場合は何が起こりますか？",
            "answer": "退室時間を超えた場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "提携店の状況によって客室情報が変更されますか？",
            "answer": "提携店の状況によって客室情報が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "騒音が過ぎた場合は何が起こりますか？",
            "answer": "騒音が過ぎた場合は退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室物破損や盗難の場合は何が起こりますか？",
            "answer": "客室物破損や盗難の場合は刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "パークユースタウンの近くにおすすめの観光地はありますか？",
            "answer": "パークユースタウンの近くには仏国寺、ファンリダンキル、高速バスターミナル、中央市場、大陵苑、瞻星台などがおすすめされています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 367
    }
}